如果比你揀一件禮物你會揀咩？

話說我老媽見我成績進步左 又就黎生日
老媽問我有咩想買
想問下各位巴絲有咩意見
Ps 唔好話買手機 岩岩換左iPhone 7幾個月

愚子不可教也 成績好係應份 重要人買禮物

一個單位

仲細呀要媽媽奬你

買棺材啦你
敗家仔

話唔洗比我陪你多d就得